f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git diff
diff --git a/.task1.md b/.task1.md
index faef837..00f18dc 100644
--- a/.task1.md
+++ b/.task1.md
@@ -13,3 +13,9 @@ git config --global user.email "kaymanovfet@gmail.com"
 8. git commit -m "test 3"
 9. git push -u origin --all
 
+
+
+
+
+343434
+
2.    



2.    



@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git status
На ветке master
Ваша ветка обновлена в соответствии с «origin/master».

Изменения, которые не в индексе для коммита:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить файл в индекс)
  (используйте «git checkout -- <файл>…», чтобы отменить изменения
   в рабочем каталоге)

	изменено:      .task1.md

Неотслеживаемые файлы:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить в то, что будет включено в коммит)

	.readme.md.swp
	.task1.md.swo
	.task2.md.swo
	.task2.md.swp
	task2.md

нет изменений добавленных для коммита
(используйте «git add» и/или «git commit -a»)
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ 

3. 

f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git commit -m "задание 2"
[master 863898c] задание 2
 1 file changed, 48 insertions(+)
 create mode 100644 task2.md
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git status
На ветке master
Ваша ветка опережает «origin/master» на 1 коммит.
  (используйте «git push», чтобы опубликовать ваши локальные коммиты)

Изменения, которые не в индексе для коммита:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить файл в индекс)
  (используйте «git checkout -- <файл>…», чтобы отменить изменения
   в рабочем каталоге)

	изменено:      .task1.md

Неотслеживаемые файлы:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить в то, что будет включено в коммит)

	.readme.md.swp
	.task1.md.swo
	.task2.md.swp

нет изменений добавленных для коммита
(используйте «git add» и/или «git commit -a»)
:wq
:q!
3. 

f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git commit -m "задание 2"
[master 863898c] задание 2
 1 file changed, 48 insertions(+)
 create mode 100644 task2.md
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git status
На ветке master
Ваша ветка опережает «origin/master» на 1 коммит.
  (используйте «git push», чтобы опубликовать ваши локальные коммиты)

Изменения, которые не в индексе для коммита:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить файл в индекс)
  (используйте «git checkout -- <файл>…», чтобы отменить изменения
   в рабочем каталоге)

	изменено:      .task1.md

Неотслеживаемые файлы:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить в то, что будет включено в коммит)

	.readme.md.swp
	.task1.md.swo
	.task2.md.swp

нет изменений добавленных для коммита
(используйте «git add» и/или «git commit -a»)
:wq
:q!
3. 

f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git commit -m "задание 2"
[master 863898c] задание 2
 1 file changed, 48 insertions(+)
 create mode 100644 task2.md
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git status
На ветке master
Ваша ветка опережает «origin/master» на 1 коммит.
  (используйте «git push», чтобы опубликовать ваши локальные коммиты)

Изменения, которые не в индексе для коммита:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить файл в индекс)
  (используйте «git checkout -- <файл>…», чтобы отменить изменения
   в рабочем каталоге)

	изменено:      .task1.md

Неотслеживаемые файлы:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить в то, что будет включено в коммит)

	.readme.md.swp
	.task1.md.swo
	.task2.md.swp

нет изменений добавленных для коммита
(используйте «git add» и/или «git commit -a»)
:wq
:q!


4.

f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git push
Username for 'https://gitlab.com': kaymanovfet
Password for 'https://kaymanovfet@gitlab.com': 
warning: переадресация на https://gitlab.com/kaymanovfet/nc21.git/
Подсчет объектов: 3, готово.
Delta compression using up to 2 threads.
Сжатие объектов: 100% (3/3), готово.
Запись объектов: 100% (3/3), 907 bytes | 907.00 KiB/s, готово.
Total 3 (delta 0), reused 0 (delta 0)
To https://gitlab.com/kaymanovfet/nc21
   768830c..863898c  master -> master
----------------------------------------------


f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ vi .task1.md
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ vi .task1.md
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git diff
diff --git a/.task1.md b/.task1.md
index 9785be9..c7f6525 100644
--- a/.task1.md
+++ b/.task1.md
@@ -26,4 +26,5 @@ git config --global user.email "kaymanovfet@gmail.com"
 
 
 "Задание успешно выполнено!:)"
->>>>>>> develop
+
+провалено снова
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git add .task1.md
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git commit -m "провалено мастер"
[master 73d40f5] провалено мастер
 1 file changed, 2 insertions(+), 1 deletion(-)
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git status
На ветке master
Ваша ветка опережает «origin/master» на 3 коммита.
  (используйте «git push», чтобы опубликовать ваши локальные коммиты)

Неотслеживаемые файлы:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить в то, что будет включено в коммит)

	.readme.md.swp
	.task1.md.swk
	.task1.md.swl
	.task1.md.swm
	.task1.md.swn
	.task1.md.swo
	.task2.md.swn
	.task2.md.swo
	.task2.md.swp

ничего не добавлено в коммит, но есть неотслеживаемые файлы (используйте «git add», чтобы отслеживать их)
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git push
Username for 'https://gitlab.com': kaymanovfet
Password for 'https://kaymanovfet@gitlab.com': 
warning: переадресация на https://gitlab.com/kaymanovfet/nc21.git/
Подсчет объектов: 6, готово.
Delta compression using up to 2 threads.
Сжатие объектов: 100% (6/6), готово.
Запись объектов: 100% (6/6), 753 bytes | 753.00 KiB/s, готово.
Total 6 (delta 2), reused 0 (delta 0)
To https://gitlab.com/kaymanovfet/nc21
   115aabb..73d40f5  master -> master
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git checkout master
Уже на «master»
Ваша ветка обновлена в соответствии с «origin/master».
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git merge develop
Автослияние .task1.md
КОНФЛИКТ (содержимое): Конфликт слияния в .task1.md
Не удалось провести автоматическое слияние; исправьте конфликты и сделайте коммит результата.
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ cat .task1.md
1.   https://gitlab.com/kaymanovfet/nc21

2. sudo apt-get install git-all


3. git init

5. git config --global user.name "kaymanov fet"
git config --global user.email "kaymanovfet@gmail.com"


7.  git add .task1.md
8. git commit -m "test 3"
9. git push -u origin --all



<<<<<<< HEAD
"Задание провалено!:("
=======


343434




<<<<<<< HEAD
"Задание успешно выполнено!:)"

провалено снова
=======
"Задание успешно выполнено!:)


задание выполнено сновА
>>>>>>> develop
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git log
commit 73d40f55f4e4944fdf8ec3150fd649a6ed1f0622 (HEAD -> master, origin/master)
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Tue Jul 20 18:28:32 2021 +0400

    провалено мастер

commit e27136a3b20de41142cf684d5afb495d00f31db4
Merge: 115aabb a8c719b
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Mon Jul 19 23:12:51 2021 +0400

    конфликт

commit 115aabb13dfb50fded576ec4855653524eb5e54f
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Mon Jul 19 22:56:52 2021 +0400

    ---

commit a8c719ba8ea49de71bdf032f87d324e36b2d3444
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Mon Jul 19 22:53:55 2021 +0400

    +++

commit e8a890a32493abd6ca71bdbdaf1c7fccf30867e5
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Mon Jul 19 22:22:36 2021 +0400

    задание номер 2

commit 863898cae4eebd414b4045a6adf6cb25c3bd5a21
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Mon Jul 19 22:12:00 2021 +0400

    задание 2

commit 768830c6b8464f7d367c327829e9bba816446016
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 23:19:19 2021 +0400

    test 5

commit 80e476a278c1cda72b380e52d6811ce9ab2a5abf
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 23:14:13 2021 +0400

    test 4

commit 28eff45b425ecf3adbf02d71850ab1a4031ed446
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 23:11:15 2021 +0400

    test 3

commit 14e9b4c317b9b449bf10526e53377d9d95569464
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 22:52:32 2021 +0400

    test 2

commit 195b893924afe791873a4e1ddbbba395c84686c1
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 22:51:25 2021 +0400

    test 2

commit 03fcb356a05879848170a15e166dc985a59591c0
Author: kaymanovfet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 22:39:15 2021 +0400

    test 1
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git status
На ветке master
Ваша ветка обновлена в соответствии с «origin/master».

У вас есть не слитые пути.
  (разрешите конфликты, затем запустите «git commit»)
  (используйте «git merge --abort», чтобы остановить операцию слияния)

Не слитые пути:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы пометить разрешение конфликта)

	оба изменены:   .task1.md

Неотслеживаемые файлы:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить в то, что будет включено в коммит)

	.readme.md.swp
	.task1.md.swk
	.task1.md.swl
	.task1.md.swm
	.task1.md.swn
	.task1.md.swo
	.task2.md.swn
	.task2.md.swo
	.task2.md.swp

нет изменений добавленных для коммита
(используйте «git add» и/или «git commit -a»)
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git checkout --theirs .task1.md
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git diff .task1.md
diff --cc .task1.md
index c7f6525,36b4ace..0000000
--- a/.task1.md
+++ b/.task1.md
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git status
На ветке master
Ваша ветка обновлена в соответствии с «origin/master».

У вас есть не слитые пути.
  (разрешите конфликты, затем запустите «git commit»)
  (используйте «git merge --abort», чтобы остановить операцию слияния)

Не слитые пути:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы пометить разрешение конфликта)

	оба изменены:   .task1.md

Неотслеживаемые файлы:
  (используйте «git add <файл>…», чтобы добавить в то, что будет включено в коммит)

	.readme.md.swp
	.task1.md.swk
	.task1.md.swl
	.task1.md.swm
	.task1.md.swn
	.task1.md.swo
	.task2.md.swn
	.task2.md.swo
	.task2.md.swp

нет изменений добавленных для коммита
(используйте «git add» и/или «git commit -a»)
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git add .task1.md
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ cat .task1.md
1.   https://gitlab.com/kaymanovfet/nc21

2. sudo apt-get install git-all


3. git init

5. git config --global user.name "kaymanov fet"
git config --global user.email "kaymanovfet@gmail.com"


7.  git add .task1.md
8. git commit -m "test 3"
9. git push -u origin --all





343434




"Задание успешно выполнено!:)


задание выполнено сновА
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git commit -m "конфликт побежден"
[master 6eab858] конфликт побежден
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git log
commit 6eab858eb26c9b820c7114ae05abeca3d73c8291 (HEAD -> master)
Merge: 73d40f5 9903a80
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Tue Jul 20 18:37:05 2021 +0400

    конфликт побежден

commit 73d40f55f4e4944fdf8ec3150fd649a6ed1f0622 (origin/master)
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Tue Jul 20 18:28:32 2021 +0400

    провалено мастер

commit 9903a8068c8a66bf0caf14f7a6f1d5216bb7bd7d (origin/develop, develop)
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Tue Jul 20 18:20:49 2021 +0400

    .task1.md

commit e27136a3b20de41142cf684d5afb495d00f31db4
Merge: 115aabb a8c719b
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Mon Jul 19 23:12:51 2021 +0400

    конфликт

commit 115aabb13dfb50fded576ec4855653524eb5e54f
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Mon Jul 19 22:56:52 2021 +0400

    ---

commit a8c719ba8ea49de71bdf032f87d324e36b2d3444
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Mon Jul 19 22:53:55 2021 +0400

    +++

commit e8a890a32493abd6ca71bdbdaf1c7fccf30867e5
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Mon Jul 19 22:22:36 2021 +0400

    задание номер 2

commit 863898cae4eebd414b4045a6adf6cb25c3bd5a21
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Mon Jul 19 22:12:00 2021 +0400

    задание 2

commit 768830c6b8464f7d367c327829e9bba816446016
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 23:19:19 2021 +0400

    test 5

commit 80e476a278c1cda72b380e52d6811ce9ab2a5abf
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 23:14:13 2021 +0400

    test 4

commit 28eff45b425ecf3adbf02d71850ab1a4031ed446
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 23:11:15 2021 +0400

    test 3

commit 14e9b4c317b9b449bf10526e53377d9d95569464
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 22:52:32 2021 +0400

    test 2

commit 195b893924afe791873a4e1ddbbba395c84686c1
Author: kaymanov fet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 22:51:25 2021 +0400

    test 2

commit 03fcb356a05879848170a15e166dc985a59591c0
Author: kaymanovfet <kaymanovfet@gmail.com>
Date:   Sun Jul 18 22:39:15 2021 +0400

    test 1
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ 
f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ push

Command 'push' not found, did you mean:

  command 'pwsh' from snap powershell (7.1.3)
  command 'rush' from deb rush
  command 'ppsh' from deb ppsh
  command 'posh' from deb posh
  command 'pdsh' from deb pdsh

See 'snap info <snapname>' for additional versions.

f@f-Lenovo-G500:~/nc21$ git push
Username for 'https://gitlab.com': kaymanovfet
Password for 'https://kaymanovfet@gitlab.com': 
warning: переадресация на https://gitlab.com/kaymanovfet/nc21.git/
Подсчет объектов: 1, готово.
Запись объектов: 100% (1/1), 242 bytes | 242.00 KiB/s, готово.
Total 1 (delta 0), reused 0 (delta 0)
To https://gitlab.com/kaymanovfet/nc21
   73d40f5..6eab858  master -> master
я буду делать задание 3!!!
